校監丁媽去年回理大設社工站安撫同學情緒翌日被捕：「好似阿媽坐喺仔女房門口，陪住緊張不安嘅仔女咁，有乜事我擋先。」

全文：

該「家長聯會」成員甚至進行起底式批鬥，指太陽島英文幼稚園校監丁惠芳是「黃絲暴徒」、「毒害青年」。家長聯會又涉起底，指丁惠芳是前理大應用社會科學系副教授。

去年11月11日，同學退守理大，已退休的丁媽亦回校設社工站，安撫同學情緒。11月17日，理大被困，翌日早上丁媽被捕。她受訪時憶述，留守理大的學生最怕警察突然衝入，她就一直坐在走廊，守着房裏的學生，「好似阿媽坐喺仔女房門口，陪住緊張不安嘅仔女咁，有乜事我擋先。」

d 藍屍自己對號入座去學校到繼續幫拖

Source:
幫拖！太陽島幼稚園被藍屍五毛攻擊

睇親呢d新聞就覺得分化撚零舍低賤，以前一遊行完就幾多牛鬼蛇神岀嚟屌和理非好廢好無用

咁警犬應該叫乜好?

根本自己對號入座，疑心生暗鬼